我每日坐架幾百萬嘅車放工

我成億添 地鐵啊嘛

過多一排有幾百億你坐

所以話 香港冇窮人